[LIVE][多圖]獨遊廣州兩日一夜美食團

話說本黎之前諗住去青島/西安玩
已經問埋巴打們青島有咩好玩
點知d學生機票冇曬咁濟
最後冇得去

所以最後決定近近地去廣州玩
黎個兩日一夜
本黎想去埋佛山中山果邊
但係好似又唔係好夠時間
同埋要食既野廣州已經有齊曬
所以決定去廣州算
會好似之前d post 咁 keep 住update大家